有冇人會去九月SEKAI NO OWARI 演唱會？

買邊個位最正 ？
利申：從來未去過演唱會
其實SEKAI NO OWARI係香港多唔多fans
自己身邊完全冇人識 全部fd都鍾意韓狗oppa

係日本睇電視聽過一次就鍾意左

買888企位啦

就算買座位都係全程企嫁啦

去日本先嚟香港開演唱會

香港個fb page有3000人左右
連續兩年黎香港開one man live好開心了

下次直接去日本睇

3000 算係咁
佢地d歌陪我走過最黑暗既時光，今年好想用實際行動支持佢地

睇完佢地live performance 你會更加愛上佢地

但我都係覺得有機會要去日本睇
日本個舞台先可以完整表達佢地既世界觀
可惜今次日本時間夾唔到去唔到

香港就勝在近囉
上次早3個鐘左右去已經頭十排

我係係最唔開心既時候係youtube揾到銀河街の悪夢，個刻真係覺得成個世界得呢首歌明白我

去呀～

買左飛

飛已買

我同你一樣 果陣B站無意中禁左入去 聽 歌詞震撼到喊

有冇人單機睇

有
上年黎都有去
6月仲去左富士急insomia train

我都係單拖 冇計身邊冇人識佢哋

單拖睇企位 想問係咪要一早去排隊

我諗住晏晝單拖去排隊

我都係第一次去聽，我都想知

啱啱買飛 同問